（童年回憶 求助）搵一本漫畫名

如題
個劇情大約係
有間學校（好似係小學）突然間被移為平地
然後其實係成棟野連埋入面所有人
傳送左去個沙漠之類既地方
得返間學校入面既資源

好似有暗示個沙漠係未來世界
又有啲怪物咁

細個去租漫畫啲舖成套睇
但拎到返屋企
睇到先發現無左尾果幾本
突然好想睇返個結局 搵極都搵唔到

飄流教室?

漂流教室？

係
多謝各位